Sony 43'w800c電視連wifi仲快過直插lan線既？

都係80mb左右,反而wifi有時候去到100？
用緊500mb plan
用3m cat5e lan線連router
電腦連冇問題，有4xxmbs

咩原因

80mb/s夠用,仲乜汁著

Wifi 都100 喔
插線先80 ，電腦插線都4xx

因為用app睇高清台 wifi唔夠

其實咩原因，駛唔駛set野

Sony tv lan線最多100 mb?

你個部係

唔怪得睇唔到高清 疾機
有冇解決方案

10BASE-T/100BASE-TX 接頭 （視網路的作業環境而定，連線速度可能不同。無法保證本電視機的10BASE-T/100BASE-TX 通訊率和通訊品質。）

無線技術
IEEE802.11a/b/g/n 協定

高清10m 8m乜都夠啦
80m點會唔夠呀巴打

100mb乜都夠

睇4k啊

我睇果個app有分咩ijk 解碼同exo ijk解碼,我揀第2個睇HD先唔LAG
其實有咩分別架?一樣質素
但我朋友用ijk無問題..佢先bb100
我pccw 500

睇大陸apps 順就算啦。。有咩質素可言